<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"Секрет полной гармонии заключается в осознании того, что вы в ней уже пребываете.\" \nАвтор неизвестен</item>
        <item>\"Те, кто обладает способностью быть благодарными, - это те, кто способен достичь величия.\" \nСтив Мараболи</item>
        <item>\"Мы должны найти время, чтобы остановиться и поблагодарить людей, которые изменили нашу жизнь.\" \nДжон Ф. Кеннеди</item>
        <item>\"Это чудесный день. Я никогда не видела его раньше.\" \nМайя Энджелоу</item>
        <item>\"Будь радугой в чьей-то туче.\" \nМайя Энджелоу</item>
        <item>\"Когда мы сосредотачиваемся на нашей признательности, волна разочарования уходит и на нас обрушивается шквал любви.\" \nКристин Армстронг</item>
        <item>\"Будем благодарны тем, кто делает нас счастливыми.\" \nМарсель Пруст</item>
        <item>\"Множество маленьких удовольствий складываются в счастье.\" \nШарль Бодлер</item>
        <item>\"Благодарность - память сердца.\" \nЖан-Батист Муссо</item>
        <item>\"Все великие благословения моей жизни присутствуют в моих мыслях сегодня.\" \nФиби Кэри</item>
        <item>\"Чем больше вы празднуете свою жизнь, тем больше у вас для этого поводов.\" \nОпра Уинфри</item>
        <item>\"Будьте благодарны за то, что имеете, и обретёте ещё больше.\" \nОпра Уинфри</item>
        <item>\"Мы лишь тогда живы, когда наши сердца сознают свои сокровища.\" \nТорнтон Уайлдер</item>
        <item>\"Смените свои ожидания на благодарность, и ваш мир мгновенно изменится.\" \nТони Роббинс</item>
        <item>\"Познай себя, чтобы себя улучшить.\" \nОгюст Конт</item>
        <item>\"Тихая позитивная мысль всё изменила.\" \nAvantik</item>
        <item>\"Благодарность открывает нам глаза на безграничный потенциал Вселенной.\" \nСтивен Ричардс</item>
        <item>\"Наслаждайся маленькими радостями. Когда-нибудь ты оглянешься назад и поймешь, что это и были настоящие радости.\" \nРоберт Бролт</item>
        <item>\"Нужно думать о тех богатствах, которые имеешь сегодня и которые каждому даются сполна, а не о тех несчастьях прошлого, которые в равной степени каждому человеку выпадают на долю.\" \nЧарльз Диккенс</item>
        <item>\"Признание добра, которое уже есть в вашей жизни, является основой для всякой благодати.\" \nЭкхарт Толле</item>
        <item>\"Благодарность - это валюта, которую мы можем чеканить для себя, и тратить, не опасаясь банкротства.\" \nФред де Витт Ван Амбург</item>
        <item>\"Мудрый человек не сожалеет о том, чего нет, но радуется настоящему.\" \Эпиктет</item>
        <item>\"Когда я начал считать свои благословения, вся моя жизнь обернулась.\" \nВилли Нельсон</item>
        <item>\"Чем благодарнее я становлюсь, тем больше вижу красоты вокруг.\" \nМэри Дэвис</item>
        <item>\"Есть спокойствие в жизни, прожитой в благодарности - тихая радость.\" \nРальф Блюм</item>
        <item>\"Ключ к радости - благодарность.\" \nДэвид Стейндл-Раст</item>
        <item>\"Признательность - знак благородных душ.\" \Эзоп</item>
        <item>\"Когда вы благодарны, страх исчезает и приходит благодать.\" \nЭнтони Роббинс</item>
        <item>\"Суть всех прекрасных искусств, всех великих искусств является благодарность.\" \nФридрих Ницше</item>
        <item>\"Облачитесь в благодарность, словно в плащ, и она будет питать каждый уголок вашей жизни.\" \nРуми</item>
        <item>\"Если вам придётся читать всего одну молитву в день, выберите \"Спасибо\".\" \nМайстер Экхарт</item>
        <item>\"Благодарность превращает то, что мы имеем, в достаточное.\" \nМелоди Битти</item>
        <item>\"Благодари за малое, и обретёшь многое.\" \nПословица народа хауса</item>
        <item>\"Мы живём один раз, но если правильно распорядиться жизнью, то и одного раза достаточно.\" \nМэй Уэст</item>
        <item>\"Важнейшая вещь - принимаете ли вы всё как должное, или принимаете с благодарностью.\" \nГилберт Кит Честертон</item>
        <item>\"Чувствовать благодарность и не выражать ее - все равно что упаковать подарок и не подарить.\" \nУильям Артур Уорд</item>
        <item>\"Есть только два способа прожить свою жизнь. Первый - так, будто никаких чудес не бывает. Второй - так, будто всё на свете является чудом.\" \nАльберт Эйнштейн</item>
        <item>\"Благодарность превращает муки памяти в спокойную радость.\" \nДитрих Бонхёффер</item>
        <item>\"Мы не нуждаемся в магии, чтобы изменить этот мир - внутри нас уже есть всё, что для этого требуется.\" \nДжоан Кэтлин Роулинг</item>
        <item>\"Благодарность - это богатство. Недовольство - это бедность.\" \nДорис Дэй</item>
        <item>\"Благодарность - это когда память находится в сердце, а не в голове.\" \nЛайонел Хэмптон</item>
        <item>\"Позвольте чувству благодарности переполнить вас.\" \nГрейс Джили</item>
        <item>\"Тихая благодарность - это ведь совсем немного.\" \nГертруда Стайн</item>
        <item>\"Наполни землю своими песнями благодарности.\" \nЧарльз Сперджен</item>
        <item>\"Добро невозможно сделать слишком рано, но никогда не знаешь, когда будет слишком поздно.\" \nРальф Уолдо Эмерсон</item>
        <item>\"Никто не достиг успеха без помощи других. Мудрый и уверенный в себе человек признает эту помощь с благодарностью.\" \nАльфред Норт Уайтхед</item>
        <item>\"Найди добро и восхваляй его.\" \nАлекс Хейли</item>
        <item>\"Неожиданность - источник благодарности. Осознавайте неожиданности.\" \nДэвид Стейндл-Раст</item>
        <item>\"Благодари за неведомые предстоящие благословения.\" \nПословица американских индейцев</item>
        <item>\"Благодарность - это счастье, удвоенное изумлением.\" \nГилберт Кит Честертон</item>
        <item>\"Благодарность - прекраснейший из цветков души.\" \nГенри Уорд Бичер</item>
        <item>\"Не счастье делает нас благодарными, но чувство благодарности делает нас счастливыми.\" \nДэвид Стейндл-Раст</item>
        <item>\"Благодать - это не то, что мы приобретаем. Это нечто, на что мы настраиваемся.\" \nУэйн Уолтер Дайер</item>
        <item>\"Выражение благодарности - одна из самых простых, но самых могущественных вещей, что люди могут сделать друг для друга.\" \nРэнди Пауш</item>
        <item>\"Сделайте видимым то, что без вас, возможно, никогда бы не увидели.\" \nРоберт Брессон</item>
    </string-array>
</resources>