<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"Het geheim van alles hebben is beseffen dat je het al hebt.\" \nOnbekend</item>
        <item>\"Degenen die dankbaar zijn, zijn degenen die grootsheid kunnen bereiken.\" \nSteve Maraboli</item>
        <item>\"We moeten de tijd vinden om te stoppen, en de mensen te bedanken die een verschil maken in ons leven.\" \nJohn F Kennedy</item>
        <item>\"Dit is een heerlijke dag. Ik heb deze dag nog nooit eerdergezien.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Wees een regenboog in iemand anders zijn wolk.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Als we ons concentreren op onze dankbaarheid, dan verdwijnt het tij van teleurstelling en stroomt het tij van liefde binnen.\" \nKristin Armstrong</item>
        <item>\"Laten we dankbaar zijn voor de mensen die ons gelukkig maken.\" \nMarcel Proust</item>
        <item>\"Een veelheid aan kleine geneugten vormt geluk.\" \nCharles Baudelaire</item>
        <item>\"Dankbaarheid is de herinnering van het hart.\" \nJean Baptiste Massieu</item>
        <item>\"Alle grote zegeningen van mijn leven zijn vandaag aanwezig in mijn gedachten.\" \nPhoebe Cary</item>
        <item>\"Hoe meer je je leven prijst en viert, hoe meer er in het leven te vieren valt.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Wees dankbaar voor wat je hebt; je zult nog meer krijgen.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"We leven alleen op die momenten waarop onze harten zich bewust zijn van hun schatten.\" \nThornton Wilder</item>
        <item>\"Ken jezelf om jezelf te verbeteren.\" \nAuguste Compte</item>
        <item>\"Een rustige, positieve gedachte veranderde het allemaal.\" \nAvantik</item>
        <item>\"Dankbaarheid opent je ogen voor het grenzeloze potentieel van het universum.\" \nStephen Richards</item>
        <item>\"Geniet van de kleine dingen, want op een een dag kijk je misschien terug en realiseer je je dat het de grote dingen waren.\" \nRobert Brault</item>
        <item>\"Denk na over je huidige zegeningen, waarvan iedereen er genoeg heeft; niet over je tegenslagen uit het verleden, waarvan alle mensen er een paar hebben.\" \nCharles Dickens</item>
        <item>\"Het erkennen van het goede dat je al in je leven hebt, is de basis voor alle overvloed.\" \nEckhart Tolle</item>
        <item>\"Dankbaarheid is een valuta die we voor onszelf kunnen munten, en die we zonder angst voor faillissement kunnen uitgeven.\" \nFred De Witt Van Amburgh</item>
        <item>\"Hij is een wijze man die niet treurt om de dingen die hij niet heeft, maar zich verheugt over de dingen die hij heeft.\" \nEpictetus</item>
        <item>\"Toen ik mijn zegeningen begon te tellen, draaide mijn hele leven om.\" \nWillie Nelson</item>
        <item>\"Hoe dankbaarder ik ben, hoe meer schoonheid ik zie.\" \nMary Davis</item>
        <item>\"Er heerst rust in een leven dat in dankbaarheid wordt geleefd, een rustige vreugde.\" \nRalph H. Blum</item>
        <item>\"De wortel van vreugde is dankbaarheid.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Dankbaarheid is het teken van nobele zielen.\" \nAesop</item>
        <item>\"Als je dankbaar bent, verdwijnt angst en verschijnt overvloed.\" \nAnthony Robbins</item>
        <item>\"De essentie van alle mooie kunst, alle geweldige kunst, is dankbaarheid.\" \nFriedrich Nietzsche</item>
        <item>\"Draag dankbaarheid als een mantel en het zal elke hoek van je leven voeden.\" \nRumi</item>
        <item>\"Als het enige gebed dat je ooit in je leven zegt, dank je is, dan is het genoeg.\" \nMeister Eckhart</item>
        <item>\"Dankbaarheid maakt genoeg van dat wat we hebben.\" \nMelody Beattie</item>
        <item>\"Geef dank voor iets weinigs, en je zult veel vinden.\" \nHausa Proverb</item>
        <item>\"Je leeft maar een keer, maar als je het goed doet is een keer genoeg.\" \nMae West</item>
        <item>\"Als het om het leven gaat, is het belangrijkste of je de dingen als vanzelfsprekend beschouwt of ze met dankbaarheid aanvaardt.\" \nG.K. Chesterton</item>
        <item>\"Dankbaarheid voelen en het niet uiten is als het inpakken van een cadeau en het niet geven.\" \nWilliam Arthur Ward</item>
        <item>\"Er zijn maar twee manieren om je leven te leven. De ene is alsof niets een wonder is. De andere is alsof alles een wonder is.\" \nAlbert Einstein</item>
        <item>\"Dankbaarheid verandert de pijn van herinnering in een rustige vreugde.\" \nDietrich Bonhoeffer</item>
        <item>\"We hebben geen magie nodig om de wereld te veranderen. We hebben alle kracht die we nodig hebben al in ons.\" \nJ.K. Rowling</item>
        <item>\"Dankbaarheid is rijkdom. Klagen is armoede.\" \nDoris Day</item>
        <item>\"Dankbaarheid is wanneer de herinneringen in het hart zijn opgeslagen, en niet in het hoofd.\" \nLionel Hampton</item>
        <item>\"Laat ons doen uitpuilen van dankbaarheid, en het ons laten overweldigen.\" \nGrace Gealey</item>
        <item>\"Stille dankbaarheid is voor niemand erg veel.\" \nGertrude Stein</item>
        <item>\"Vervul de aarde met je dankbaarheidsliederen.\" \nCharles Spurgeon</item>
        <item>\"Je kunt nooit te vroeg een vriendelijkheid tonen, want je weet nooit wanneer het te laat zal zijn.\" \nRalph Waldo Emerson</item>
        <item>\"Niemand die succes boekt, doet dat zonder de hulp van anderen, degenen die wijs en zelfverzekerd zijn erkennen deze hulp met dankbaarheid.\" \nAlfred North Whitehead</item>
        <item>\"Vind het goede en prijs het.\" \nAlex Haley</item>
        <item>\"Verrassing is het zaad van dankbaarheid. Word je bewust van verrassingen.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Wees dankbaar voor onbekende zegeningen die reeds onderweg zijn.\" \nNative American Proverb</item>
        <item>\"Dankbaarheid is geluk verdubbeld door verwondering.\" \nG. K. Chesterton</item>
        <item>\"Dankbaarheid is de mooiste bloesem die uit de ziel ontspringt.\" \nHenry Ward Beecher</item>
        <item>\"Geluk is niet hetgeen wat ons dankbaar maakt. Het is dankbaarheid dat ons gelukkig maakt.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Overvloed is niet iets dat we verwerven. Het is iets waar we onszelf op afstemmen.\" \nWayne W Dyer</item>
        <item>\"Dankbaarheid tonen is een van de eenvoudigste maar krachtigste dingen die mensen voor elkaar kunnen doen.\" \nRandy Pausch</item>
        <item>\"Maak zichtbaar wat, zonder jou, misschien nooit gezien zou zijn.\" \nRobert Bresson</item>
    </string-array>
    <string-array name="prompts">
        <item>Wat maakte je aan het lachen?</item>
        <item>Wat in deze kamer is iets om dankbaar voor zijn?</item>
        <item>Wat maakt je blij om in leven te zijn?</item>
        <item>Welke persoon heeft je geholpen heeft?</item>
        <item>Welke persoon heeft je iets geadviseerd?</item>
        <item>Welke persoon heeft je iets geleerd?</item>
        <item>Welke persoon hou jij van?</item>
        <item>Welke persoon houdt van jou?</item>
        <item>Wie is een vriend waarvoor je dankbaar bent?</item>
        <item>Wat in de natuur ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Welk talent of vaardigheid ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Welke herinnering ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Heeft iemand je vandaag geholpen?</item>
        <item>Wat heeft je vandaag een blij gevoel gegeven?</item>
        <item>Waar ben je trots op voor jezelf?</item>
        <item>Wat van je opvoeding ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Wat van je carriére of werk ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Voor welke vrijheden ben je dankbaar?</item>
        <item>Wat is iets wat je deed lachen?</item>
        <item>Wat is iets van jouzelf waar je dankbaar voor bent?</item>
        <item>Wat is heet mooiste ding wat je vandaag gezien hebt?</item>
        <item>Voor welke boeken ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welk lied of welke muziek ben je dankbaar?</item>
        <item>Wat is iets wat jouw leven makkelijker maakt?</item>
        <item>Wat is iets wat jou altijd opbeurt?</item>
        <item>Wie inspireert jou?</item>
        <item>Welke technologie of gereedschap ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Voor welke kans ben je dankbaar?</item>
        <item>Wat aan je lichaam of gezondheid ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Voor welke plaats ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welke geur ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welke smaak ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welke kennis ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welk eenvoudig plezier ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welke hobbies ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welk geluid ben je dankbaar?</item>
        <item>Voor welke klein ding ben je dankbaar?</item>
        <item>Wat is iets om dankvoor voor te zijn om geleerd te hebben?</item>
        <item>Waar ben je dankbaar voor in je stad of dorp?</item>
        <item>Wat van je huis ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Voor welk advies ben je dankbaar dat je het gekregen hebt?</item>
        <item>Wat van je familie ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Wat van het huidige seizoen ben je dankbaar voor?</item>
        <item>Voor welke activiteit ben je dankbaar?</item>
    </string-array>
    <string name="about">App Informatie</string>
    <string name="app_language_summary">Stel de standaard app-taal in</string>
    <string name="app_language_title">Toepassingstaal</string>
    <string name="appearance">Uiterlijk</string>
    <string name="are_you_sure">Weet je zeker dat je terug wilt gaan?</string>
    <string name="back_up_entries_to_csv">Back-up ingevoerde gegevens</string>
    <string name="backup_and_restore">Back-up &amp; Herstellen</string>
    <string name="cancel">Annuleren</string>
    <string name="change_time">Verander je dagelijkse herinneringstijdstip</string>
    <string name="channel_description">Dagelijkse herinnering om te noteren waar je dankbaar voor bent</string>
    <string name="channel_name">Presently Herinnering</string>
    <string name="close">Sluit</string>
    <string name="congratulations_we_re_so_proud_of_you_and_so_grateful_you_chose_presently_to_record_your_gratitude">Gefeliciteerd! Wij zijn erg trots op jou en erg dankbaar dat je Presently gekozen hebt om je dankbaarheid op te tekenen.</string>
    <string name="contact_us">Neem contact met ons op</string>
    <string name="continue_to_exit">Doorgaan</string>
    <string name="copied">Gekopieerd naar het klembord</string>
    <string name="daily">Dagelijks</string>
    <string name="day_of_week_off">Datum is exclusief dag van de week</string>
    <string name="day_of_week_on">Datum bevat dag van de week</string>
    <string name="day_of_week_summary">Stel de eerste dag van de week in de kalenderweergave in</string>
    <string name="day_of_week_title">Datumstijl</string>
    <string name="days_of">dagen van dankbaarheid</string>
    <string name="days_of_gratitude">dagen van dankbaarheid!</string>
    <string name="dropbox_backup_frequency">Dropbox Backup Frequentie</string>
    <string name="dropbox_setting_title">Back-up je gegevens naar Dropbox</string>
    <string name="dropbox_summary_off">Log in met je Dropbox account voor een automatische back-up van je gegevens</string>
    <string name="dropbox_summary_on">Je gegevens worden gebackupt naar Dropbox</string>
    <string name="enjoying_presently">Geniet je van de app? Deel de app met je vrienden en familie</string>
    <string name="error_creating_csv_file">Fout bij maken van CSV-bestand op apparaat</string>
    <string name="error_parsing">Fout bij het herkennen bestand</string>
    <string name="every">Bij iedere wijziging</string>
    <string name="export_success">Gegevens geëxporteerd naar uw apparaat</string>
    <string name="faq">Veel gestelde vragen</string>
    <string name="file_not_csv">Bestand moet kommagescheiden (CSV) zijn</string>
    <string name="fingerprint_error_lockout_too_many">Te veel biometrische authenticatiepogingen. Probeer het over enkele minuten opnieuw.</string>
    <string name="first_day_of_week_title">Eerste dag van de week</string>
    <string name="get_a_new_prompt">Get a prompt</string>
    <string name="iam">ben ik dankbaar voor</string>
    <string name="import_data_dialog">Weet je zeker dat je wilt importeren?</string>
    <string name="import_data_dialog_message">Geïmporteerde gegevens kunnen bestaande gegevens overschrijven.</string>
    <string name="import_entries_from_backup">Importeer gegevens van back-up</string>
    <string name="import_summary">Selecteer het te importeren kommagescheiden (CSV)back-up bestand</string>
    <string name="inspiration_title">Inspirerende citaten</string>
    <string name="iwas">was ik dankbaar voor</string>
    <string name="loading_lang">Laden even geduld aub</string>
    <string name="lock_setting_summary_off">Presently kan vergrendeld worden met de biometrische scan van je apparaat (indien ondersteund door het apparaat).</string>
    <string name="lock_setting_summary_on">Presently zal vergrendeld worden met de biometrische scan van je apparaat.</string>
    <string name="lock_summary">Presently is vergrendeld, ontgrendel om door te gaan</string>
    <string name="lock_title">Ontgrendel Presently</string>
    <string name="max_lines_summary">Aantal regels weergegeven in de tijdlijn. De volledige tekst is zichtbaar wanneer u op het item klikt.</string>
    <string name="max_lines_title">Lengte invoervoorbeeld</string>
    <string name="monday">maandag</string>
    <string name="no_app_found">Geen app gevonden om dit bestand te openen</string>
    <string name="no_results">Geen resultaten</string>
    <string name="notification_settings">Instellingen</string>
    <string name="notifs">Dagelijkse herinneringen</string>
    <string name="notifs_name">Herinneringen</string>
    <string name="notifs_off">Dagelijkse herinneringen staan uit</string>
    <string name="notifs_on">Dagelijkse herinneringen staan aan</string>
    <string name="ok">Importeren</string>
    <string name="one_time_export">Export gegevens kommagescheiden (CSV)</string>
    <string name="one_time_export_summary">Exporteer uw vermeldingen handmatig naar CSV-indeling naar uw apparaat</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="open_source">Open Source Licenties</string>
    <string name="open_source_info">Lees open source bibliotheek licenties</string>
    <string name="permission_export">Er is toestemming nodig om gegevens te exporteren</string>
    <string name="privacy_policy">Privacybeleid</string>
    <string name="random">Willekeurig</string>
    <string name="rate_presently">Beoordeel Presently</string>
    <string name="read_faq">Lees Presently\'s veel gestelde vragen</string>
    <string name="read_privacy">Lees Presently\'s privacybeleid</string>
    <string name="read_tc">Lees onze algemene voorwaarden</string>
    <string name="reminder_title">Presently Herinnering Dankbaarheid</string>
    <string name="saturday">zaterdag</string>
    <string name="save">Opslaan</string>
    <string name="search">Zoeken</string>
    <string name="security">Beveiliging</string>
    <string name="select_a_theme">Selecteer een patroon</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="share_app_text">Oefen dankbaarheid met deze eenvoudige, altijd gratis, en een eigen dankbaarheid journaling app</string>
    <string name="share_milestone">Ik legde %1$d dagen van dankbaarheid journaling! Join me met behulp van de Presently App. #PresentlyApp</string>
    <string name="share_presently">Deel Presently</string>
    <string name="share_progress">Deel de voortgang van je dankbaarheid</string>
    <string name="share_your_achievement">Deel uw prestatie</string>
    <string name="share_your_gratitude">Deel je dankbaarheid</string>
    <string name="show_quote_off">Citaten van dankbaarheid worden niet weergegeven op de invoerpagina</string>
    <string name="show_quote_on">Citaten van dankbaarheid worden weergegeven op de invoerpagina</string>
    <string name="sunday">zondag</string>
    <string name="terms_conditions">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="theme">Patroon</string>
    <string name="theme_change">Kies uit meer dan 20 verschillende patronen en kleurenpalets</string>
    <string name="time_title">Pas Herinneringen Aan</string>
    <string name="today">Vandaag</string>
    <string name="unsaved_text">Je ingevulde gegevens zijn niet bewaard en zullen vervolen gaan!</string>
    <string name="version_number">Versie Nummer</string>
    <string name="weekly">Wekelijks</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for">Waar ben je dankbaar voor?</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for_today">Waar ben je vandaag dankbaar voor?</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for_yesterday">Waar was je gisteren dankbaar voor?</string>
    <string name="what_were_you_thankful_for">Waar was je dankbaar voor?</string>
    <string name="yesterday">Gisteren</string>
</resources>