<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"Sekretem posiadania wszystkiego, czego potrzebujesz, jest świadomość, że tak naprawdę już to masz.\" \nautor nieznany</item>
        <item>\"Ci, którzy posiadają zdolność do bycia wdzięcznym to ci, którzy są w stanie osiągnąć wielkość.\" \nSteve Maraboli</item>
        <item>\"Musimy znajdować czas, by zatrzymać się i podziękować ludziom, którzy odmieniają nasze życie.\" \nJohn F Kennedy</item>
        <item>\"Mamy dziś cudowny dzień. Nigdy wcześniej nie widziałam tego dnia.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Bądź tęczą pośród czyichś chmur.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Gdy skupiamy się na naszej wdzięczności, fala rozczarowania odpływa, a napływa fala miłości.\" \nKristin Armstrong</item>
        <item>\"Bądźmy wdzięczni za ludzi, którzy sprawiają, że czujemy się szczęśliwi.\" \nMarcel Proust</item>
        <item>\"Szczęście to mnóstwo małych rozkoszy.\" \nCharles Baudelaire</item>
        <item>\"Wdzięczność jest pamięcią serca.\" \nJean Baptiste Massieu</item>
        <item>\"Wszystkie ogromne błogosławieństwa mojego życia są dziś obecne w moich myślach.\" \nPhoebe Cary</item>
        <item>\"Im więcej w życiu świętujesz, tym więcej będziesz miał powodów do świętowania.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Bądź wdzięczny za to, co masz, a będziesz miał jeszcze więcej.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Tak naprawdę żyjemy tylko w tych chwilach, w których nasze serca zdają sobie sprawę ze swoich skarbów.\" \nThornton Wilder</item>
        <item>\"Znaj siebie, aby się doskonalić.\" \nAuguste Compte</item>
        <item>\"Skromna, pozytywna myśl zmieniła wszystko.\" \nAvantik</item>
        <item>\"Wdzięczność otwiera cię na bezgraniczny potencjał wszechświata.\" \nStephen Richards</item>
        <item>\"Ciesz się małymi rzeczami; kiedyś je wspomnisz i zdasz sobie sprawę z ich wielkości.\" \nRobert Brault</item>
        <item>\"Weź pod rozwagę swe teraźniejsze błogosławieństwa, których każdy ma pod dostatkiem; nie przeszłe nieszczęścia, które dotykają każdego.\" \nCharles Dickens</item>
        <item>\"Uhonorowanie dobra, które już gości w twoim życiu jest podstawą wszelkiego dobrobytu.\" \nEckhart Tolle</item>
        <item>\"Wdzięczność jest monetą, którą sami możemy dla siebie wybijać i wydawać bez obaw o bankructwo.\" \nFred De Witt Van Amburgh</item>
        <item>\"Roztropnym jest człowiekiem ten, który nie martwi się rzeczami, których nie ma, lecz cieszy się tymi, które ma.\" \nEpiktet</item>
        <item>\"Zacząwszy liczyć dobrodziejstwa w swoim życiu, całe moje życie obróciło się do góry nogami.\" \nWillie Nelson</item>
        <item>\"Im wdzięczniejsza jestem, tym więcej piękna dostrzegam.\" \nMary Davis</item>
        <item>\"Jest pewien spokój i cicha radość w życiu pełnym wdzięczności.\" \nRalph H. Blum</item>
        <item>\"Źródłem radości jest wdzięczność.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Wdzięczność jest odznaką zacnych dusz.\" \nEzop</item>
        <item>\"Gdy jesteś wdzięczny, strach znika, a pojawia się dostatek.\" \nAnthony Robbins</item>
        <item>\"Istotą wszelkiej pięknej sztuki, wszelkiej wspaniałej sztuki, jest wdzięczność.\" \nFriedrich Nietzsche</item>
        <item>\"Noś wdzięczność niczym płaszcz, a ożywi ona każdy zakątek twojego życia.\" \nRumi</item>
        <item>\"Wystarczy, że jedyną twoją modlitwą w życiu będzie słowo \'Dziękuję\'.\" \nMistrz Eckhart</item>
        <item>\"Wdzięczność przemienia to co mamy w to, co wystarcza.\" \nMelody Beattie</item>
        <item>\"Dziękuj odrobinę, a odnajdziesz wiele.Give thanks for a little and you will find a lot\" \nprzysłowie hausa</item>
        <item>\"Żyje się raz, lecz to wystarczy, jeśli żyje się słusznie.\" \nMae West</item>
        <item>\"Jeśli chodzi o życie, to kluczową kwestią jest, czy bierzesz rzeczy za pewnik, czy też przyjmujesz je z wdzięcznością.\" \nG. K. Chesterton</item>
        <item>\"Odczuwanie wdzięczności i nie dawanie jej wyrazu, to jakby zapakować prezent i go nie podarować.\" \nWilliam Arthur Ward</item>
        <item>\"Są tylko dwa sposoby na życie: jakby nic nie było cudem lub jakby wszystko było cudem.\" \nAlbert Einstein</item>
        <item>\"Wdzięczność zmienia udręki pamięci w niezmąconą radość.\" \nDietrich Bonhoeffer</item>
        <item>\"Nie potrzebujemy magii, by zmieniać świat. Wszelką potrzebną moc nosimy już w sobie.\" \nJ. K. Rowling</item>
        <item>\"Wdzięczność jest bogactwem. Narzekanie to ubóstwo.\" \nDoris Day</item>
        <item>\"Wdzięczność jest wtedy, gdy wspomnienia gromadzimy w sercu, nie w umyśle.\" \nLionel Hampton</item>
        <item>\"Niech przepełni i przytłoczy nas wdzięczność.\" \nGrace Gealey</item>
        <item>\"Milcząca wdzięczność nikomu się na nic nie zda.\" \nGertrude Stein</item>
        <item>\"Napełnij ziemię swymi pieśniami wdzięczności.\" \nCharles Spurgeon</item>
        <item>\"Nigdy nie jest za wcześnie, by się przysłużyć; nigdy nie wiesz, kiedy będzie na to za późno.\" \nRalph Waldo Emerson</item>
        <item>\"Nikt nie odnosi sukcesu bez wsparcia innych; mądrzy i pewni siebie uznają je z wdzięcznością.\" \nAlfred North Whitehead</item>
        <item>\"Znajdź dobroć i pochwalaj ją.\" \nAlex Haley</item>
		<item>\"Cieszmy się z małych rzeczy, bo wzór na szczęście w nich zapisany jest!\" \nSylwia Grzeszczak</item>
    </string-array>
</resources>