<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item> \"Tajna postojanja svega je znati da to već imate\" \nNepoznato </item>
        <item> \"Oni koji imaju sposobnost biti zahvalni su oni koji imaju sposobnost postići veličinu\" \nSteve Maraboli </item>
        <item> \"Moramonaći vremena da se zaustavimo i zahvalimo ljudima koji čine promjene unašem životu\" \nJohn F Kennedy </item>
        <item> \"Ovo je prekrasan dan. Nikad ga prijenisam vidio\" \nMaya Angelou </item>
        <item> \"Budi duga u tuđem oblaku\" \nMaya Angelou </item>
        <item> \"Kada se usredotočimona svoju zahvalnost, plima razočaranjanestane i plima ljubavinavali.\" \nKristin Armstrong </item>
        <item> \"Budimo zahvalni ljudima kojinas čine sretnima\" \nMarcel Proust </item>
        <item> \"Mnoštvo malih užitaka čini sreću\" \nCharles Baudelaire </item>
        <item> \"Zahvalnost je sjećanje srca\" \nJean Baptiste Massieu </item>
        <item> \"Danas su u mojim mislima prisutni svi veliki blagoslovi mog života\" \nPhoebe Cary </item>
        <item> \"Što više hvalite i slavite svoj život, to više u životu možete proslaviti\" \nOprah Winfrey </item>
        <item> \"Budite zahvalnina onome što imate;na kraju ćete imati više.\" \nOprah Winfrey </item>
        <item> \"Zanas se može reći da smo živi samo u onim trenucima kada sunaša srca svjesna svog blaga\" \nThornton Wilder </item>
        <item> \"Spoznajte sebe da biste se poboljšali\" \nAuguste Compte </item>
        <item> \"Tiha pozitivna misao sve je promijenila\" \nAvantik </item>
        <item> \"Zahvalnost vam otvaraneograničeni potencijal svemira\" \nStephen Richards </item>
        <item> \"Uživajte u malim stvarima jer ćete se jednog dana možda osvrnuti i shvatiti da su to bile velike stvari.\" \nRobert Brault </item>
        <item> \"Razmišljajte o svojim sadašnjim blagoslovima, kojih ima svaki čovjek, ane o vašim prošlimnedaćama, kojih svi ljudi imaju.\" \nCharles Dickens </item>
        <item> \"Priznavanje dobra koje već imate u svom životu temelj je sveg obilja.\" \nEckhart Tolle </item>
        <item> \"Zahvalnost je valuta koju možemo sami kovati i trošiti bez straha od bankrota.\" \nFred De Witt Van Amburgh </item>
        <item> \"Mudar je čovjek kojine tuguje za onim štonema, već se raduje zbog onoga što ima.\" \nEpictetus </item>
        <item> \"Kad sam počeo računati svoje blagoslove, cijeli se život okrenuo\" \nWillie Nelson </item>
        <item> \"Što sam zahvalniji, to više ljepote vidim\" \nMary Davis </item>
        <item> \"U životu postoji zahvalnost, tiha radost.\" \nRalph H. Blum </item>
        <item> \"Korijen radosti je zahvalnost\" \nDavid Steindl-Rast </item>
        <item> \"Zahvalnost je znak plemenitih duša\" \nEzop </item>
        <item> \"Kad ste zahvalni, strahnestaje i pojavljuje se obilje\" \nAnthony Robbins </item>
        <item> \"Suština sve lijepe umjetnosti, sve velike umjetnosti, je zahvalnost.\" \nFriedrich Nietzsche </item>
        <item> \"Nosite zahvalnost poput ogrtača i on ćenahraniti svaki kutak vašeg života\" \nRumi </item>
        <item> \"Ako je jedina molitva koju u životu izgovorite Hvala, to će biti dovoljno\" \nMister Eckhart </item>
        <item> \"Zahvalnost pretvara ono što imamo u dovoljno\" \nMelody Beattie </item>
        <item> \"Zahvalitena malo inaći ćete puno\" \nhausa poslovica </item>
        <item> \"Živite samo jednom, ali ako to učinite kako treba, dovoljno je i jednom\" \nMae West </item>
        <item> \"Kad je život u pitanju, kritična stvar je uzimate li stvari zdravo za gotovo ili ih uzimate sa zahvalnošću\" \nG. K. Chesterton </item>
        <item> \"Osjećati zahvalnost ine izražavati je poput umotavanja poklona ine davanja\" \nWilliam Arthur Ward </item>
        <item> \"Postoje samo dvanačina da živite svoj život. Jedan je kao daništanije čudo. Drugi je kao da je sve čudo.\" \nAlbert Einstein </item>
        <item> \"Zahvalnost mijenja mučna sjećanja u mirnu radost\" \nDietrich Bonhoeffer </item>
        <item> \"Zahvalnost je bogatstvo. Žalba je siromaštvo.\" \nDorisov dan </item>
        <item> \"Zahvalnost je kada je memorija pohranjena u srcu, ane u umu\" \nLionel Hampton </item>
        <item> \"Nadahnimo se zahvalnošću i dopustimo danas preplavi\" \nGrace Gealey </item>
        <item> \"Tiha zahvalnost nikome nije velika\" \nGertrude Stein </item>
        <item> \"Napunite zemlju svojim pjesmama zahvalnosti\" \nCharles Spurgeon </item>
        <item> \"Ne možete činiti dobro prerano, jernikadne znate kada će biti prekasno\" \nRalph Waldo Emerson </item>
        <item> \"Nitko tko postigne uspjeh tone čini bez pomoći drugi; mudri i samouvjereni priznaju ovu pomoć sa zahvalnošću\" \nAlfred North Whitehead </item>
    </string-array>
</resources>