<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"O segredo para se ter tudo é saber o que você já tem\" \nDesconhecido</item>
        <item>\"Aqueles que têm a habilidade de serem gratos são aqueles que têm a habilidade de conquistar a grandeza\" \nSteve Maraboli</item>
        <item>\"Precisamos ter tempo para parar e agradecer as pessoas que fazem a diferença na nossa vida\" \nJohn F Kennedy</item>
        <item>\"Este é um dia maravilhoso. Eu nunca vi este dia antes\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Seja um arco-íris na nuvem negra de alguém\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Quando a gente se foca na nossa gratidão, a maré de tristeza vai embora e a maré de amor vem rápido\" \nKristin Armstrong</item>
        <item>\"Sejamos gratos com as pessoas que nos fazem felizes\" \nMarcel Proust</item>
        <item>\"Um monte de prazeres pequenos são a felicidade\" \nCharles Baudelaire</item>
        <item>\"Gratidão é a memória do coração\" \nJean Baptiste Massieu</item>
        <item>\"Todas as maiores bençãos da vida estão hoje nos meus pensamentos\" \nPhoebe Cary</item>
        <item>\"Quanto mais você aprecia e celebra a vida, mais há na vida para se apreciar\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Agradeça o que você tem; você vai acabar tendo mais\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Só podemos dizer que estamos vivos naqueles momentos nos quais nossos corações são conscientes de seus tesouros\" \nThornton Wilder</item>
        <item>\"Conheça-te a ti mesmo para melhorar-te a ti mesmo\" \nAuguste Compte</item>
        <item>\"Um quieto pensamento positivo mudou tudo\" \nAvantik</item>
        <item>\"A gratidão abre seus olhos para o potencial infinito do universo\" \nStephen Richards</item>
        <item>\"Aproveite as pequenas coisas, pois um dia você vai olhar para trás e perceber que elas eram as grandes coisas\" \nRobert Brault</item>
        <item>\"Reflita sobre as benções de hoje, que todo mundo tem muitas, e não sobre os infortúnios passados, que todo mundo tem alguns\" \nCharles Dickens</item>
        <item>\"Perceber o bem que você já tem na vida é a base para toda a abundância\" \nEckhart Tolle</item>
        <item>\"Gratidão é a moeda que podemos fazer para nós mesmos e gastar sem medo de falir\" \nFred De Witt Van Amburgh</item>
        <item>\"Um homem sábio é aquele que não se lamenta pelas coisas que não tem, mas que fica feliz com aquilo que possui\" \nEpictetus</item>
        <item>\"Quando eu comecei a contar as minhas dádivas, toda a minha vida mudou\" \nWillie Nelson</item>
        <item>\"Quanto mais grato eu sou, mais beleza eu vejo\" \nMary Davis</item>
        <item>\"Há uma calmaria na vida vivida com gratidão, uma alegria silenciosa\" \nRalph H. Blum</item>
        <item>\"A raíz da alegria é a gratidão\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Gratidão é o indicativo das almas nobres\" \nAesop</item>
        <item>\"Quando você é grato, o medo desaparece e a abundância aparece\" \nAnthony Robbins</item>
        <item>\"A essência de toda bela arte, de toda arte grandiosa, é a gratidão\" \nFriedrich Nietzsche</item>
        <item>\"Vista a gratidão como uma capa e ela vai alimentar todas as partes da sua vida\" \nRumi</item>
        <item>\"Se a única oração que você fizer na vida é dizer Muito Obrigado, já é o suficiente\" \nMeister Eckhart</item>
        <item>\"Gratidão torna o que temos em suficiente\" \nMelody Beattie</item>
        <item>\"Agradeça por pouco e logo você encontrará muito\" \nHausa Proverb</item>
        <item>\"Você só vive uma vez, mas se você viver bem, uma vez é suficiente\" \nMae West</item>
        <item>\"Sobre a vida, o que realmente importa é se você toma as coisas como dadas ou se as toma com gratidão\" \nG. K. Chesterton</item>
        <item>\"Sentir gratidão e não expressá-la é como embrulhar um presente e não o dar\" \nWilliam Arthur Ward</item>
        <item>\"Só há dois jeitos de viver sua vida. O primeiro é como se nada fosse um milagre. O outro é como se tudo é um milagre.\" \nAlbert Einstein</item>
        <item>\"Gratidão muda as dores da memória em uma alegria tranquila\" \nDietrich Bonhoeffer</item>
        <item>\"Não precisamos de mágina para mudar o mundo. Já temos todo a força que precisamos dentro de nós\" \nJ. K. Rowling</item>
        <item>\"Gratidão é riqueza. Reclamação é pobreza.\" \nDoris Day</item>
        <item>\"Gratidão é quando a lembrança é gravada no coração e não na mente\" \nLionel Hampton</item>
        <item>\"Que nos enchamos de gratidão e deixemos que ela toma conta de nós\" \nGrace Gealey</item>
        <item>\"A gratidão silenciosa não é muita coisa para ninguém\" \nGertrude Stein</item>
        <item>\"Encha a terra com suas canções de gratidão\" \nCharles Spurgeon</item>
        <item>\"Nunca é cedo demais para gentilezas, pois você nunca sabe quando vai ser tarde demais\" \nRalph Waldo Emerson</item>
        <item>\"Ninguém alcança o sucesso sem a ajuda dos outros, o sábio e o confiante reconhecem esta ajuda com gratidão\" \nAlfred North Whitehead</item>
        <item>\"Encontre o bem e o elogie\" \nAlex Haley</item>
        <item>\"A surpresa é a semente da gratidão. Fique atento às surpresas\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Agradeça por dádivas que você não conhece ainda mas que já estão a caminho\" \nNative American Proverb</item>
        <item>\"Gratidão é a felicidade multiplicada pela admiração\" \nG. K. Chesterton</item>
        <item>\"Gratidão é a mais bela flor que brota da alma\" \nHenry Ward Beecher</item>
        <item>\"Alegria não é o que nos faz gratos. É a gratidão que nos faz alegres\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Abundância não é uma coisa que conquistamos. É uma coisa que percebemos.\" \nWayne W Dyer</item>
        <item>\"Demonstrar gratidão é uma das coisas mais simples porém mais poderosas que os humanos fazem uns aos outros\" \nRandy Pausch</item>
        <item>\"Mostre aquilo que, sem você, talvez nunca pudesse ser visto\" \nRobert Bresson</item>
    </string-array>
</resources>
