<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"Il segreto per riuscire in tutto è sapere che lo fai già.\" \nAnonimo</item>
        <item>\"Solo chi è capace di esprimere gratitudine è capace di vera grandezza.\" \nSteve Maraboli</item>
        <item>\"Dobbiamo trovare il tempo di fermarci e ringraziare le persone che fanno la differenza nella nostra vita.\" \nJohn F Kennedy</item>
        <item>\"Oggi è un giorno straordinario, è la prima volta che lo vedo.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Sii l\'arcobaleno nella nuvola di qualcuno.\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Quando ci concentriamo sulla nostra gratitudine, la marea della delusione si abbassa e quella dell\'amore si alza.\" \nKristin Armstrong</item>
        <item>\"Dobbiamo essere grati alle persone che ci rendono felici.\" \nMarcel Proust</item>
        <item>\"Una moltitudine di piccole gioie fanno la felicità.\" \nCharles Baudelaire</item>
        <item>\"La gratitudine è la memoria del cuore.\" \nJean Baptiste Massieu</item>
        <item>\"Tutte le grandi fortune della mia vita sono presenti oggi nei miei pensieri.\" \nPhoebe Cary</item>
        <item>\"Quanto più si loda e festeggia la propria vita, tanto più c\'è di che festeggiare.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Sii grato per ciò che hai: finirai per avere ancora di più.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Possiamo dirci vivi solo nei momenti in cui il nostro cuore è consapevole dei suoi tesori.\" \nThornton Wilder</item>
        <item>\"Conosci te stesso per migliorare te stesso.\" \nAuguste Compte</item>
        <item>\"Un pensiero positivo cambiò tutto.\" \nAvantik</item>
        <item>\"La gratitudine ti svela le infinite potenzialità della vita.\" \nStephen Richards</item>
        <item>\"Goditi le piccole cose, un giorno potresti guardarti indietro e realizzare che erano enormi.\" \nRobert Brault</item>
        <item>\"Rifletti sulle tue fortune, tutti ne hanno molte; non sulle tue sfortune, tutti ne hanno qualcuna.\" \nCharles Dickens</item>
        <item>\"Riconoscere quel che c\'è di buono nella tua vita è l\'inizio di ogni prosperità.\" \nEckhart Tolle</item>
        <item>\"La gratitudine è una moneta che possiamo stampare da soli, e spendere senza temere bancarotta.\" \nFred De Witt Van Amburgh</item>
        <item>\"È saggio chi non si rattrista per le cose che non ha, ma si rallegra per ciò che possiede.\" \nEpictetus</item>
        <item>\"Quando ho iniziato a ritenermi fortunato, la mia vita è cambiata.\" \nWillie Nelson</item>
        <item>\"Tanto più sono riconoscente quanta più bellezza vedo attorno a me.\" \nMary Davis</item>
        <item>\"C\'è serenità e una gioia tranquilla in una vita vissuta nella gratitudine.\" \nRalph H. Blum</item>
        <item>\"La radice della gioia è la riconoscenza.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"La gratitudine è indizio di un animo nobile.\" \nAesop</item>
        <item>\"Quando sei riconoscente le paure scompaiono e compare il benessere.\" \nAnthony Robbins</item>
        <item>\"L\'essenza dell\'arte, della grande arte, è la gratitudine.\" \nFriedrich Nietzsche</item>
        <item>\"Indossa la gratitudine come un mantello e nutrirà ogni angolo della tua vita.\" \nRumi</item>
        <item>\"Se \'Grazie\' è la sola preghiera che hai mai detto, non ne servono altre.\" \nMeister Eckhart</item>
        <item>\"La gratitudine trasforma quel che hai in abbondanza.\" \nMelody Beattie</item>
        <item>\"Sii riconoscente per poco e riceverai molto.\" \nHausa Proverb</item>
    </string-array>
</resources>