<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"ليست البهجة في الأشياء، بل فينا نحن\" \nغير معروف</item>
        <item>\"أولئك الذين لديهم القدرة على أن يكونوا ممتنين هم الذين لديهم القدرة على تحقيق العظمة\" \nستيف مارابولي</item>
        <item>\"يجب أن نجد وقت لنشكر الأشخاص الذين يحدثون فرقاً في حياتنا\" \nجون ف. كينيدي</item>
        <item>\"هذا يوم رائع. لم أر مثل هذا اليوم من قبل\" \nمايا أنجيلو</item>
        <item>\"‏حاول ان تكون قوس قزح في سحابة شخص آخر\" \nمايا أنجيلو</item>
        <item>\"عندما نركز على امتناننا، ينخفض مد خيبة الأمل و يرتفع جزر الحب \" \nكريستين ارمسترونغ</item>
        <item>\"دعونا نكون ممتنين للأشخاص الذين يجعلوننا سعداء\" \nمارسيل بروست</item>
        <item>\"العديد من المسرات الصغيرة تشكل السعادة\" \nتشارلز بودلير</item>
        <item>\"الامتنان هو ذكرى القلب\" \nجان بابتيست ماسيو</item>
        <item>\"كل البركات العظيمة في حياتي موجودة في أفكاري اليوم\" \nفيبي كاري</item>
        <item>\"كلما حمدت حياتك واحتفلت بها، كلما زاد ما بها للاحتفال \" \nأوبرا وينفري</item>
        <item>\"كن شاكرا على كل ما تملك وستجد نفسك تملك المزيد\" \nأوبرا وينفري</item>
        <item>\"باستطاعتنا ان تقول اننا على قيد الحياة في تلك اللحظات عندما تدرك قلوبنا كنوزهم\" \nثورنتون وايلدر</item>
        <item>\"استبدل توقعاتك بالشكر و سترى عالمك يتغير بالكامل على الفور\" \nتوني روبنز</item>
        <item>\"تعرف على نفسك لتحسين نفسك\" \nأوغست كونت</item>
        <item>\"فكرة إيجابية هادئة غيرت كل شيء\" \nافنتك</item>
        <item>\"الامتنان يفتح عينيك على الإمكانات غير المحدودة للكون\" \nستيفن ريتشاردز</item>
        <item>\"استمتع بالأشياء الصغيرة، لأنك في يوم ما قد تنظر إلى الوراء وتدرك أنها كانت الأشياء الكبيرة\" \nروبرت براولت</item>
        <item>\"فكر ملياً في بركاتك الحالية التي لدى كل رجل الكثير منها، و ليس على مصائلك الماضية والتي لدى جميع الرجال بعضاَ منها\" \nتشارلز ديكنز</item>
        <item>\"إن إدراك الخير الموجود في حياتك هو أساس الوفرة\" \nإيكهارت تول</item>
        <item>\"الامتنان هو عملة يمكننا أن نكسبها بأنفسنا، وننفقها دون الخوف من الإفلاس\" \nفريد دي ويت فان امبورغ</item>
        <item>\"الشخص الحكيم لا يحزن على الأشياء التي لا يملكها، لكنه يفرح بالتي يملكها\" \nأبكتيتوس</item>
        <item>\"عندما بدأت في حساب بركاتي، انقلبت حياتي كلها\" \nويلي نيلسون</item>
        <item>\"كلما امتننت ازداد جمال الدنيا\" \nماري ديفيس</item>
        <item>\"هناك هدوء في الحياة المليئة بالامتنان، فرحة هادئة\" \nرالف بلوم</item>
        <item>\"اصل الفرح هو الامتنان\" \nديفيد شتايندل راست</item>
        <item>\"الشكر علامة النفوس النبيلة\" \nايسوب</item>
        <item>\"عندما تكون ممتناً، يختفي الخوف وتظهر وفرة\" \nتوني روبنز</item>
        <item>\"جوهر الفن الجميل و العظيم هو الامتنان.\" \nفريدريش نيتشه</item>
        <item>\"ارتدي الامتنان مثل عباءة وستغذي كل زاوية في حياتك\" \nرومي</item>
        <item>\"إذا كانت صلاتك الوحيدة في حياتك كلها هي الشكر فستكون كافية\" \nمايستر إيكهارت</item>
        <item>\"الامتنان يحول ما لدينا إلى ما يكفي\" \nميلودي بيتي</item>
        <item>\"اشكر القليل وستجد الكثير\" \nمثل هوسا </item>
        <item>\"أنت تعيش حياتك مرة واحدة فقط، ولكن إذا عشت بطريقة صحيحة، فإن مرة واحدة تكفي\" \nماي ويست</item>
        <item>\"عندما يتعلق الأمر بالحياة، فإن الشيء الحاسم هو ما إذا كنت تأخذ الأشياء كأمر مسلم به أو تأخذها بإمتنان\" \nج. ك. تشيسترتون</item>
        <item>\"الشعور بالامتنان دون التعبير عنه يشبه القيام بتغليف هدية وعدم تقديمها إلى من تود أن تهديها إليه\" \nوليام آرثر وارد</item>
        <item>\"لا يوجد سوى طريقتين لتعيش حياتك. الاولى كما لو أن لا شيء معجزة. والآخر هو أن تعتبر كل شيء معجزة\" \nالبرت اينشتاين</item>
        <item>\"يتحول الامتنان من آلام الذاكرة إلى فرحة هادئة\" \nديتريش بونهوفر</item>
        <item>\"لا نحتاج إلى السحر لتغيير العالم، فنحن نمتلك كل القوة التي نحتاجها داخل أنفسنا\" \nج. ك. رولينغ</item>
        <item>\"الشكر هو كل الغنى والشكوى هي الفقر\" \nدوريس داي</item>
        <item>\"العرفان هو عندما يتم تخزين الذاكرة في القلب وليس في العقل\" \nليونيل هامبتون</item>
        <item>\"دعونا نتضخم بالامتنان ونتركه يطغى علينا\" \nغريس جيلي</item>
        <item>\"الامتنان الصامت لا يثقل على أحد\" \nجيرترود شتاين</item>
        <item>\"املأ الأرض بأغاني عرفانك\" \nتشارلز سبورجون</item>
        <item>\قم بعمل لطيف حتى لو كان وقت مبكراً للغاية لأنك لا تعرف متى سيفوتك الأوان\" \nرالف والدو ايمرسون</item>
        <item>\"لا أحد يحقق النجاح دون مساعدة الآخرين، يقدر الحكيم والواثق هذه المساعدة بامتنان\" \nألفريد نورث وايتهيد</item>
        <item>\"اعثر على الخير و مجده\" \nاليكس هالي</item>
        <item>\"المفاجأة هي بذرة الامتنان. كن واعياً للمفاجآت\" \nديفيد شتايندل راست</item>
        <item>\"قدم الشكر للبركات المجهولة التي تنتظرك في المستقبل\" \nمثل الأمريكيين الأصليين</item>
        <item>\"الامتنان هو السعادة مضاعفة بالعجب\" \nج. ك. تشيسترتون</item>
        <item>\"الامتنان هو أروع زهرة تنبع من الروح\" \nهنري وارد بيشر</item>
        <item>\"السعادة لا تجعلنا ممتنين بل الامتنان ما يجعلنا سعداء\" \nديفيد شتايندل راست</item>
        <item>\"الوفرة لا تكتسب. إنها شيء نتناغم معها\" \nواين وداير</item>
        <item>\"إظهار الامتنان هي احدى أبسط وأقوى الأشياء التي يمكن للبشر القيام بها لبعضهم البعض\" \nراندي باوش</item>
        <item>\"اجعل الشيء الغير مرئي سابقاً بدونك مرئياً\" \nروبرت بريسون</item>
    </string-array>
</resources>