<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="inspirations">
        <item>\"Secretul pentru a avea totul este să știi că deja il ai\" \nUnknown</item>
        <item>\"Cei care au capacitatea de a fi recunoscători sunt cei care au capacitatea de a atinge măreția\" \nSteve Maraboli</item>
        <item>\"Trebuie să găsim timp să ne oprim și să mulțumim oamenilor care fac o diferență în viața noastră\" \nJohn F Kennedy</item>
        <item>\"Aceasta este o zi minunată. Nu am mai văzut această zi înainte\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Fii un curcubeu in norii altcuiva \" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Când te concentrezi asupra recunoștinței tale, valul dezamăgirii se stinge și valul dragostei se creste. \" \nKristin Armstrong</item>
        <item>\"Să fim recunoscători oamenilor care ne fac fericiți\" \nMarcel Proust</item>
        <item>\"O multitudine de mici delicii alcatuiesc fericirea\" \nCharles Baudelaire</item>
        <item>\"Recunoștința este amintirea inimii\" \nJean Baptiste Massieu</item>
        <item>\"Toate marile binecuvântări ale vieții mele sunt prezente în gândurile mele de astăzi\" \nPhoebe Cary</item>
        <item>\"Cu cât vă lăudați și vă sărbătoriți viața, cu atât mai mult există în viață de sărbătorit\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Fii recunoscător pentru ceea ce ai; vei ajunge să ai mai mult.\" \nOprah Winfrey</item>
        <item>\"Se poate spune că suntem vii in acele momente în care inimile noastre sunt conștiente de comorile lor\" \nThornton Wilder</item>
        <item>\"Cunoaște-te pe tine însuți pentru a te îmbunătăți\" \nAuguste Compte</item>
        <item>\"Un gând pozitiv si liniștit schimba totul\" \nAvantik</item>
        <item>\"Recunoștința îți deschide ochii către potențialul nelimitat al universului\" \nStephen Richards</item>
        <item>\"Bucurați-vă de lucrurile mici, pentru că într-o zi s-ar putea să vă uitați înapoi și să vă dați seama că au fost lucrurile mari.\" \nRobert Brault</item>
        <item>\"Reflectă asupra binecuvântărilor tale actuale, fiecare om are destule; nu pe nenorocirile tale din trecut, toți oamenii au cateva.\" \nCharles Dickens</item>
        <item>\"Recunoașterea binelui pe care îl ai deja în viața ta este fundamentul belşugului.\" \nEckhart Tolle</item>
        <item>\"Recunoștința este o monedă pe care o putem fabrica pentru noi înșine și pe care o putem cheltui fără teama falimentului.\" \nFred De Witt Van Amburgh</item>
        <item>\"Un om înțelept nu se întristează pentru lucrurile pe care nu le are, se bucură pentru cele pe care le are.\" \nEpictetus</item>
        <item>\"Când am început să-mi număr binecuvântările, toată viața mea s-a schimbat\" \nWillie Nelson</item>
        <item>\"Cu cât sunt mai recunoscător, cu atât văd mai multă frumusețe in viata mea\" \nMary Davis</item>
        <item>\"Există un calm pentru o viață trăită în recunoștință, o bucurie liniștită.\" \nRalph H. Blum</item>
        <item>\"Rădăcina bucuriei este recunoștința\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Recunoștința este semnul sufletelor nobile\" \nAesop</item>
        <item>\"Când ești recunoscător, frica dispare și bogăţia apare\" \nAnthony Robbins</item>
        <item>\"Esența oricărei arte frumoase, a oricărei mari arte, este recunoștința.\" \nFriedrich Nietzsche</item>
        <item>\"Purtați recunoștință ca o mantie și vă va acoperi fiecare colț din viață\" \nRumi</item>
        <item>\"Dacă singura rugăciune pe care o spui vreodată în viața ta este mulțumesc, va fi suficientă\" \nMeister Eckhart</item>
        <item>\"Recunoștința transformă ceea ce avem în suficient\" \nMelody Beattie</item>
        <item>\"Mulțumește pentru puțin și vei găsi multe\" \nHausa Proverb</item>
        <item>\"Trăiești o singură dată, dar dacă o faci bine, o dată este suficientă\" \nMae West</item>
        <item>\"A simți recunoștință și a nu o exprima este ca a împacheta un cadou și a nu-l oferi\" \nWilliam Arthur Ward</item>
        <item>\"Există doar două moduri de a-ți trăi viața. Unul este ca și cum nimic nu ar fi un miracol. Celălalt este ca și cum totul ar fi un miracol.\" \nAlbert Einstein</item>
        <item>\"Recunoștința transformă durerile amintirilor într-o bucurie liniștită\" \nDietrich Bonhoeffer</item>
        <item>\"Recunoștința este bogăție. Sa te plangi este sărăcie.\" \nDoris Day</item>
        <item>\"Recunoștința este atunci când amintirile sunt păstrate în inimă și nu în minte\" \nLionel Hampton</item>
        <item>\"Să ne umplem cu recunoștință și să-i permitem să ne copleșească\" \nGrace Gealey</item>
        <item>\"Recunoștința in tăcere nu este prea mult pentru nimeni\" \nGertrude Stein</item>
        <item>\"Umpleți pământul cu cântecele voastre de recunoștință\" \nCharles Spurgeon</item>
        <item>\"Fa acte bunătate acum, pentru că nu știi niciodată când va fi prea târziu\" \nRalph Waldo Emerson</item>
        <item>\"Nimeni care atinge succesul nu face acest lucru fără ajutorul altora, cei înțelepți și încrezători recunosc acest ajutor si sunt recunoscatori\" \nAlfred North Whitehead</item>
        <item>\"Găsiți binele și lăudați-l\" \nAlex Haley</item>
        <item>\"Recunoștința este fericirea dublată de uimire\" \nG. K. Chesterton</item>
        <item>\"Recunoștința este cea mai frumoasă floare care izvorăște din suflet\" \nHenry Ward Beecher</item>
        <item>\"Fericirea nu este ceea ce ne face recunoscători.Recunoștința este cea care ne face fericiți.\" \nDavid Steindl-Rast</item>
        <item>\"Generozitatea nu este ceva ce dobândim. Este ceva ce ne oferim.\" \nWayne W Dyer</item>
        <item>\"A arata recunoștința este unul dintre cele mai simple, dar cele mai puternice lucruri pe care oamenii le pot face unul pentru celălalt\" \nRandy Pausch</item>
        <item>\"Fa observabil ceea ce, fără tine, s-ar putea să nu fi fost văzut niciodată\" \nRobert Bresson</item>
        <item>\"Când vă concentrați asupra binelui, binele devine mai bun \" \nAbraham Hicks</item>
        <item>\"Fii generos în prosperitate și recunoscător în adversități\" \nBahá’u’lláh</item>
        <item>\"Recunoștința nu este nimic dacă nu este resimțită \" \nJamie Varon</item>
        <item>\"Bea din fântâna sinelui tău și începe din nou \" \nCharles Bukowski</item>
        <item>\"În fața ranilor, recunoștința are puterea de a vindeca. În fața disperării, recunoștința are puterea de a aduce speranță. \" \nRobert A Emmons</item>
        <item>\"Recunoștința nu este numai cea mai mare dintre virtuți, este părintele tuturor celorlalte\" \nMarcus Tullius Cicero</item>
        <item>\"Ține totul drag\" \nJohn Berger</item>
        <item>\"Atâta timp cât traiesti, ai mai mult decat crezi.\" \nMorgan Harper Nichols</item>
        <item>\"Merit timpul necesar pentru a face lucrurile care îmi vindecă inima\" \nMorgan Harper Nichols</item>
        <item>\"Inima ta încă bate și încă mai este loc pentru vindecare\" \nMorgan Harper Nichols</item>
        <item>\"Mergi ca și când ai săruta Pământul cu picioarele.\" \nThich Nhat Hanh</item>
        <item>\"Dacă nu sunt bun cu mine, cum mă pot aștepta ca altcineva să fie?\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Indiferent ce se întâmplă sau cât de rea pare ziua de azi, viața continuă, iar mâine va fi mai bine\" \nMaya Angelou</item>
        <item>\"Dacă mi s-a refuzat mult, mi s-a dat mult, mult mai mult\" \nHelen Keller</item>
        <item>\"Căci dragostea elimină frica, iar recunoștința poate cuceri mândria\" \nLouisa May Alcott</item>
        <item>\"Îmbrățișează fiecare zi nouă cu recunoștință, speranță și dragoste \" \nLailah Gifty Akita</item>
        <item>\"Nu lăsa niciodată lucrurile pe care le doresti să te facă să uiți de lucrurile pe care le ai \" \nSanchita Pandey</item>
        <item>\"De obicei, ceea ce ar fi putut fi mai bun ar fi putut fi mai rău\" \nMokokoma Mokhonoana</item>
        <item>\"Sufletul care mulțumeste poate găsi alinare în orice \" \nHannah Whitall Smith</item>
        <item>\"A trăi pur și simplu face ca iubirea să fie simplă\" \nbell hooks</item>
        <item>\"Dragostea este o acțiune, niciodată pur și simplu un sentiment \" \nbell hooks</item>
        <item>\"Există lumină în întuneric, trebuie doar să o găsesti\" \nbell hooks</item>
        <item>\"Sentimentele noastre sunt cele mai autentice căi spre cunoaștere\" \nAudre Lorde</item>
        <item>\"La sfârșitul zilei, putem suporta mult mai mult decât credeam că putem\" \nFrida Kahlo</item>
        <item>\"Fericirea nu este ceva pregătit. Provine din propriile acțiuni\" \nDalai Lama XIV</item>
        <item>\"Nu putem obține niciodată pace în lumea exterioară până nu facem pace cu noi înșine\" \nDalai Lama XIV</item>
        <item>\"Durerea este inevitabilă. Suferința este opțională \" \nHaruki Murakami</item>
        <item>\"Avem doar ceea ce oferim\" \nIsabel Allende</item>
        <item>\"Scrieți ceea ce nu trebuie uitat\" \nIsabel Allende</item>
        <item>\"Sunteți povestitorul propriei vieți și vă puteți crea propria legendă\" \nIsabel Allende</item>
        <item>\"Este suficient pentru mine să stiu că tu și cu mine existăm în acest moment\" \nGabriel García Márquez</item>
        <item>\"Mereu rămâne ceva de iubit\" \nGabriel García Márquez</item>
        <item>\"Dacă nu vedeți niciun motiv pentru a mulțumi, vina este în voi înșivă.\" \nTecumseh</item>
        <item>\"Optimismul este un mușchi care devine mai puternic odată cu utilizarea lui\" \nRobin Roberts</item>
        <item>\"Fă ceea ce te urneste. Îmbrățișează ceea ce îți oferă liniște \" \nQ. Gibson</item>
        <item>\"Stai cu părțile tale adanci și veți învăța să supraviețuiți celor mai adânci maree\" \nQ. Gibson</item>
        <item>\"Vino mai aproape de tine, acolo e mereu loc" \nQ. Gibson</item>
        <item>\"Mintea mea este un loc frumos, îl ud bine, astfel încât alții să poată fi hrăniți din grădina mea\" \nQ. Gibson</item>
        <item>\"Tu ești cerul. Toate celelalte sunt doar vremea\" \nPema Chödrön</item>
        <item>\"Renunț la cine nu mai sunt, pentru a face loc pentru cine sunt" \nLalah Delia</item>
        <item>\"Vindecarea funcționează numai dacă te dedci ei\" \nLalah Delia</item>
        <item>\"Cât de eliberator este să urmărești integritatea în loc de perfecțiune\" \nMorgan Harper Nichols</item>
    </string-array>
    <string-array name="prompts">
        <item>Ceva care te-a făcut să zâmbești?</item>
        <item>Ceva pentru care esti recunoscător din această cameră?</item>
        <item>Ceva ce te face fericit să trăiești?</item>
        <item>Cineva care te-a ajutat?</item>
        <item>Cineva care te-a mentorat?</item>
        <item>Cineva care te-a învățat ceva?</item>
        <item>O persoana pe care o iubești?</item>
        <item>Cineva care te iubește?</item>
        <item>Un prieten pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Ce lucru din natura te face recunoscător ?</item>
        <item>Ce talent sau abilitate te face recunoscător?</item>
        <item>Ce amintire te face recunoscător?</item>
        <item>Cine te-a ajutat zilele acestea?</item>
        <item>Ce te-a făcut fericit astazi?</item>
        <item>Pentru ce ești mândru de tine?</item>
        <item>Pentru ce ești recunoscător în legătură cu educația ta?</item>
        <item>Pentru ce ești recunoscător în legătură cu cariera sau locul tău de muncă ?</item>
        <item>Pentru ce ești recunoscător în legătură cu libertatea ta?</item>
        <item>Ceva ce te-a făcut să râzi?</item>
        <item>Un lucru pentru care ești recunoscător în legătură cu tine?</item>
        <item>Care a fost cel mai frumos lucru pe care l-ai văzut în această zi?</item>
        <item>Ce carte te face recunoscător?</item>
        <item>Ce melodie sau gen de muzică te face recunoscător?</item>
        <item>Ceva care îți face viața mai ușoară?</item>
        <item>Ceva care te înveselește mereu?</item>
        <item>Cine te inspiră?</item>
        <item>Ce tehnologie sau instrument te face recunoscător?</item>
        <item>Ce oportunitate te face recunoscător?</item>
        <item>Ceva legat de corpul sau sănătatea ta pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Care este locul pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Care este parfumul pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Care este aroma pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Care sunt cunoștințele pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Care este plăcerea simplă pentru care ești recunoscător?</item>
        <item>Ce hobbie te face recunoscător?</item>
        <item>Ce sunet te face recunoscător?</item>
        <item>Ce lucru mărunt te face recunoscător?</item>
        <item>Ce cunoștințe însușite te fac recunoscător?</item>
        <item>Ceva din orașul tău Pentru ce ești recunoscător?</item>
        <item>Ce lucru din casa ta te fac recunoscător?</item>
        <item>Ce sfat primit te fac recunoscător?</item>
        <item>Ce te fac recunoscător pentru familia ta?</item>
        <item>Ce lucru din acest anotimp te fac recunoscător ?</item>
        <item>Ce activitate te face recunoscător?</item>
    </string-array>
    <string name="about">Informații despre aplicație</string>
    <string name="app_language_summary">Setați limba implicită a aplicației</string>
    <string name="app_language_title">Limbajul aplicației</string>
    <string name="appearance">Aspect</string>
    <string name="are_you_sure">Ești sigur că vrei să te întorci?</string>
    <string name="back_up_entries_to_csv">Backup</string>
    <string name="backup_and_restore">Backup &amp; Restore</string>
    <string name="cancel">Anulează</string>
    <string name="change_time">Schimbă ora de reamintire zilnică</string>
    <string name="channel_description">Îți reamintim zilnic să îți notezi pentru ceea ce ești recunscator</string>
    <string name="channel_name">Presently Reminder</string>
    <string name="close">Închide</string>
    <string name="congratulations_we_re_so_proud_of_you_and_so_grateful_you_chose_presently_to_record_your_gratitude">
        Felicitări! Suntem atât de mândri de tine și atât de recunoscători că ai ales Presently pentru a-ți exprima recunoștința.
    </string>
    <string name="contact_us">Contactează-ne</string>
    <string name="continue_to_exit">Continuă</string>
    <string name="copied">Copiat în clipboard</string>
    <string name="daily">Zilnic</string>
    <string name="day_of_week_off">Data nu include ziua săptămânii</string>
    <string name="day_of_week_on">Data include ziua săptămâniik</string>
    <string name="day_of_week_summary">Setați prima zi a săptămânii din calendar</string>
    <string name="day_of_week_title">Stil Dată</string>
    <string name="days_of">zile de</string>
    <string name="days_of_gratitude">zile de recunoștință!</string>
    <string name="dropbox_backup_frequency">Frecvență de Dropbox Backup</string>
    <string name="dropbox_setting_title">Datele tale sunt salvate pe Dropbox</string>
    <string name="dropbox_summary_off">Conectează-te cu contul Dropbox pentru a face automat o copie de rezervă a datelor</string>
    <string name="dropbox_summary_on">Datele sunt copiate în Dropbox</string>
    <string name="enjoying_presently">Ți-a plăcut Presently? Distribuie aplicația cu prietenii și familia ta</string>
    <string name="error_parsing">Eroare la analizarea fișierului</string>
    <string name="every">La fiecare schimbare</string>
    <string name="export_success">Date exportate în descărcări</string>
    <string name="faq">Întrebări frecvente</string>
    <string name="file_not_csv">Fișierul trebuie să fie un CSV</string>
    <string name="fingerprint_error_lockout_too_many">Prea multe încercări de autentificare. Vă rugăm să încercați din nou în câteva minute.</string>
    <string name="first_day_of_week_title">Prima zi a săptămânii</string>
    <string name="get_a_new_prompt">Primește un indiciu</string>
    <string name="iam">Sunt recunoscător pentru</string>
    <string name="import_data_dialog">Sunteți sigur ca doriți să importați datele?</string>
    <string name="import_data_dialog_message">Datele importate pot suprascrie datele existente.</string>
    <string name="import_entries_from_backup">Importați datele din Backup</string>
    <string name="import_summary">Selectați un fișier CSV cu backeup pe care să îl importați</string>
    <string name="inspiration_title">Citate inspirationale</string>
    <string name="iwas">Am fost recunoscător pentru</string>
    <string name="loading_lang">Încărcare va rugam asteptati</string>
    <string name="lock_setting_summary_off">Aplicația se poate debloca folosind amprenta digitală (dacă este suportată de dispozitiv).</string>
    <string name="lock_setting_summary_on">Aplicația se va debloca folosind amprenta digitală.</string>
    <string name="lock_summary">Aplicația este blocată, deblocați pentru a continua</string>
    <string name="lock_title">Deblochează Presently</string>
    <string name="max_lines_summary">Numărul de linii afișate în cronologie. Textul complet este vizibil când faceți click pe dată.</string>
    <string name="max_lines_title">Numărul de linii afișate</string>
    <string name="monday">Luni</string>
    <string name="no_app_found">Nu a fost găsită nicio aplicație care să deschidă acest fișier</string>
    <string name="no_results">Fără rezultate</string>
    <string name="notification_settings">Setări</string>
    <string name="notifs">Notificări zilnice</string>
    <string name="notifs_name">Notificări</string>
    <string name="notifs_off">Notificările zilnice sunt dezactivate</string>
    <string name="notifs_on">Notificările zilnice sunt activate</string>
    <string name="ok">Importați</string>
    <string name="one_time_export">Exportați datele in CSV</string>
    <string name="one_time_export_summary">Exportați manual datele în format CSV în folderul Descărcări</string>
    <string name="open">Deschide</string>
    <string name="open_source">Licențe Open Source </string>
    <string name="open_source_info">Citiți librăriile open source</string>
    <string name="permission_export">Este necesară permisiunea pentru a exporta datele</string>
    <string name="presently" translatable="false">Presently</string>
    <string name="privacy_policy">Politica de Confidențialitate</string>
    <string name="random">Aleatoriu</string>
    <string name="rate_presently">Evaluează Presently</string>
    <string name="read_faq">Citește întrebările frecvente</string>
    <string name="read_privacy">Citește politica de confidențialitate</string>
    <string name="read_tc">Citește termenii &amp; condițiile</string>
    <string name="reminder_title">Presently Gratitude Reminder</string>
    <string name="saturday">Sâmbătă</string>
    <string name="save">Salvează</string>
    <string name="search">Caută</string>
    <string name="security">Secuitate</string>
    <string name="select_a_theme">Selectează o temă</string>
    <string name="settings">Setări</string>
    <string name="share_app_text">Practică recunoștința cu această aplicație simplă, întotdeauna gratuită și privată de jurnal al recunoștinței</string>
    <string name="share_milestone">Am completat %1$d zile din jurnalul recunoștinței! Alătură-te mie folosind aplicația Presently. #PresentlyApp</string>
    <string name="share_presently">Distribuie Presently</string>
    <string name="share_progress">Împărtășește-ți progresul</string>
    <string name="share_your_achievement">Împărtășește-ți realizările</string>
    <string name="share_your_gratitude">Împărtășește-ți recunoștința</string>
    <string name="show_quote_off">Citatele de recunoștință nu vor fi afișate pe pagina de intrare</string>
    <string name="show_quote_on">Citatele de recunoștință vor fi afișate pe pagina de intrare</string>
    <string name="sunday">Duminică</string>
    <string name="terms_conditions">Termeni &amp; Condiții</string>
    <string name="theme">Teme</string>
    <string name="theme_change">Alege dintre cele de peste 20 de teme și culori diferite</string>
    <string name="time_title">Modifică setările de reamintire zilnică</string>
    <string name="today">Astăzi</string>
    <string name="unsaved_text">Datele tale nu sunt salvate, iar modificările se vor pierde!</string>
    <string name="version_number">Versiune</string>
    <string name="weekly">Săptămânal</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for">Pentru ce ești recunoscător?</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for_today">Pentru ce ești recunoscător astăzi?</string>
    <string name="what_are_you_thankful_for_yesterday">Pentru ce ai fost recunoscător ieri?</string>
    <string name="what_were_you_thankful_for">Pentru ce ai fost recunoscător?</string>
    <string name="yesterday">Ieri</string>
</resources>